Wo zal echter niet wanhopen.
Weston kan groeien door de lichtzinnigheid van troost, of zijn zoon kan hem teisteren. "
"Ik hoop niet dat.
Het is niet waarschijnlijk.
Nee, Mr. Knightley, doe het niet voorspellen ergernis vanaf dat kwartaal. '
"Ik niet, inderdaad.
Ik noem alleen mogelijkheden.
Ik doe niet alsof Emma het is genie voor voorspellen en raden.
Ik hoop, met heel mijn hart, de jonge man kan een verdiende Weston zijn, en een Churchill in fortuin.
Maar Harriet Smith - Ik heb het niet half gedaan met Harriet Smith.
